曾蔭權會起監獄渡過餘生

點樣起個監獄？

香港本身已經係一個監獄黎

on9

係 不過有錢人係監獄長

又一個on9
香港不知幾自由